露趾高踭鞋真係好核突

明明唔露趾 尖頭就正到飛起 一露呢種就冇晒美感

腳趾係要著人字拖或者裸腳先正

有冇巴打有同感

大把人都係咁喇，大驚小怪

比埋尖頭，人字拖同裸腳先討論到

就係好撚核突 但啲女唔撚知

係咪腳臭要透氣

配斗零踭就可以

吓？我覺得好正喎

堅唔識欣賞

Agger

極度有同感 睇親都搵尖頭 最好要突顯到成個腳祼形嗰啲

咁先正

其實都要睇對腳靚唔靚，你靚女靚腳又白滑，咪一樣J到出血

有啲淨係露兩隻腳趾出嚟唔知想點

但成個線條都係扣晒分 尖頭係無撚敵 一係平底鞋 又係正到癲

一見到就覺得臭

根本腳趾就係肉酸

D鞋幾靚特別黑色個對

品味獨特

最鐘意呢對 J死人

Name plz

所有露腳趾既鞋都好撚嘔心

涼鞋呢咁

咪玩啦Ching 成隻走地雞咁

樓主今年幾歲？